玩波子玩到痴撚左線

無意中見到 但我竟然睇晒

cls
好多波子做觀眾

沙地果段粒白色好撚勁
一野由最尾反Cup超晒所有波子
但沖線輸個馬鼻

仲要有3PART 會唔會沉迷到會用波子打飛機

之前睇過
令我沉迷左睇佢啲片幾日

好正

唔知點解 睇到好肉緊